又係一個陷阱！

其實我係住係附近既
話說平時係冇咁黑
原來燈係關左
點解係全部燈都關左既
係咪方便狗可以打人？
尤其義士俾人打那度特別黑

推

請推